Mahjong_Project
===============

Projet scolaire sur un Mahjong "Riichi", japonais, mais uniquemet avec les règles de base.

Réalisé par Dylan Brossel et Martin Cantineau. 

Tous droits réservés.